# Планы расписание

## в эвенте

- [X] Добавить аудиторию
- [X] Добавить список ресурсов, изменение или удаление
- [ ] Изменение препод урока
- [X] Сделать ресурсы мультивыборочным

## страница (новая)

- [ ] Добавить форму для изменения препода и модуля